【黃泥涌道墳場 電車站】有冇人試過停比人上落/ 自己用過而個站

嗰個位 車速咁快,又咁暗其實好難睇到
加上其實冇乜人知原來有個站喺度或者係咁樣上落
其實好易發生意外

上落要越過兩條行車線
雖然其實一早有 marking, 不過其實好難睇到

可以喺條片睇到冇乜人會讓畀人

唔講唔知有呢個站

其實以前好多站都係咁, 由灣仔既英皇中心去到PP之前既都係類似設計, 近十年先擴闊番條行人路出去變站頭.